[唔屌你老母]UST南亞仔入一入

屌你老豆呀！
死蝻亞狗！

蝻亞死全家！

你開一次post我就推一次！

支持南亞狗絕種

蝻亞狗滅絕！